以前嗰十年成日聽人講：嚟多次沙士一定買樓

今次武漢肺炎勁過沙士N倍
但樓價依然係歷史高位

睇嚟樓價真係會只升不跌
等樓價跌真係痴心妄想

其實有咩會驅使人低價賣樓？

股市未爆，樓價點會跌

唔好問我點解股市未爆

投資失利，賣樓套現

因為個個都咁諗 個價咪唔跌
而且 WARS死亡率真係唔高 唔能夠令到D人產生種今日唔知聽日仲有冇命去供樓既感覺 你見仲有咁多傻閪周圍走就知
個個都話好大件事 但個個都覺得中左都唔會死既

所以希望多啲武漢人黎香港

2047前幾年咪跌

因為03沙士同今日新沙士係兩個世界 當年借錢買樓無限制 今日辣招多到仆街 令到個巿場風險細左 好多人係真係有咁既收入同儲蓄先去買樓 唔係買唔起樓都照買 有能力守到 樓價自然極難跌

連武肺大爆發都唔敢 講乜撚野攬炒

777 第一個笑甩牙

全民團結抗疫成功 功勞全歸政府

民望upupup

因為十年前班賣樓既業主學精左，如果再有沙士一定唔賣樓

所以今次跌硬